想做增高手術

Me得161 想增高到起碼170，到時再著厚底鞋加gel頭應該有176左右
有冇爸打做過有推介？

推介gel頭，就咁都已經17X 啦

點解唔直接增到176？